{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho654720/hoteltong-yeondong-jeju-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698428095347&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493177863&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=38727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201805466&selectedRatePlan=209183020&expediaPropertyId=17182075&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔통 연동 제주"
    },
    "text": "ホテル統営洞済州\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市社長1ギル28\\n\n済州に位置するこのホテルは空港から3km離れており、東門市場も車で10分以内の距離に位置しています。 当ホテルでは無料でWiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。 ホテルは計6階で構成されており、客室は計35室です。 チェックインは午後3時から始まり、午前0時まで可能で、最低チェックイン年齢は19歳です。 チェックアウト時間は午前11時です。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項は必ず確認しなければなりません。 到着時にフロントデスクのスタッフがサポートし、営業時間以降にチェックインすることはできません。 チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 チェックインは満19歳から可能です。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアと客室の両方で無料WiFiを提供し、駐車は施設内にあるセルフ駐車スペースで無料でご利用いただけます。 このホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテル統営洞済州は大韓民国済州特別自治道済州市社長1ギル28に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルまでの空港からの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテル統営洞済州は空港から3km離れています。"
        },
        {
            "question": "東門市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "東門市場はホテルから車で10分以内の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症関連の制限事項は必ず確認しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは満19歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドは利用できますか？",
            "answer": "ベビーベッドは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、共用エリアと客室の両方で無料WiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、施設内にあるセルフ駐車スペースを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "このホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、このホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 426
    }
}